[
    {
        "randomId": 164
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abarebare baje ubu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Imihanda, uruzi, inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Twavukiye rimwe ariko ntitureshya",
            "option_1": "Ururimi n'amenyo",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Imisozi",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Imisozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ikivugirizo",
            "option_3": "Ijambo rya perezida",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kaba gato kaba kanini kataye umugabo inyuma y'inzira",
            "option_1": "Icyanzu",
            "option_2": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nshoye imwe nkura ibihumbi",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Umwarimu",
            "option_3": "Impeke y'uburo",
            "option_4": "Ikaziya ya primus",
            "correct_answer": "Impeke y'uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ntuye heza njye ngira Imana",
            "option_1": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_4": "Inzu itagira abantu",
            "correct_answer": "Umugina wo mu gishanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_4": "Umuturanyi mubi",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kirarumbaraye",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Igisozi kirekire",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Isusa",
            "correct_answer": "Igisozi kirekire"
        }
    }
]